屌米呢d妖股，睇見佢日日咁跌，我真係笑撚左出黎。

好多廢老買屌米，佢地話係第二隻QQ黎。

留名學野

好快16